屌，有冇巴打絲打依家好怕過年?

D 親威不斷追問你拍拖未同點解唔拍呀， 返咩工或者係學業點呀?

我心諗:

你估我想唔拍拖架咩

你估我想返呢份西工咩

你估我想讀完書先知道欠好多grant loan 咩

一句到尾 屌你新年好on9

+1
有班親戚問埋啲on9問題，有意無意疾鳩你
另一班耶教親戚就比較和善，對住佢地就輕鬆啲

利申:唔信耶教

拍拖未呀？
結婚未呀？
有冇打算生仔？
幾時生多個呀？